研製到「疫苗」者，應否拿到「諾貝爾獎」?

現在唯一解決到武漢肺炎就係研製到「疫苗」

首位研發者，應否拿到「諾貝爾獎」?

應該
不應

如果中國人研究到
拎獎都幾好笑